[真中國人] 徐曉冬 陳秋實

山無棱 天地合 乃敢與君絕

希望佢地出入平安

一文一武

玩命二人組

徐曉冬係咪信用評分低到買唔到高鐵票嗰個？

佢應該係最深受其害

係 可以去youtube睇佢啲片 佢有發表對香港睇法

一文一武
仲要個名都幾襯

佢係真正既武林英雄 專打神棍
以武術之名招搖撞騙之徒 係大陸就算有人個心睇唔起國術 但基於愛國情結都選擇視若無睹
得佢咁夠勇氣次次擂台都應戰
而且我覺得以大陸以財欺人既社會 當中肯定有人出高價要佢輸 但佢今日寧願繼續做個D級公民

我希望個班牆內人可以睇清楚
香港人並唔係支共咁講「逢中必反」
反而仲會欣賞某D正義既大陸人

仲差春夏未岀現，岀現埋就係共匪收皮之日

真心型

愛自由的英雄

居住係牆內都可以咁醒
我好似見到30年前天安門嘅學生
共產黨究竟對依嗰國家做咗幾多仆街嘢

六四響大陸叫做「春夏之交的政治風波」
其實香港由69開始都係

鬍鬚勇

男性荷爾蒙多,血性方剛,為人正氣
支那人毛都唔多條無血性
例子大J伍公子有鬚達狗無鬚
孫中山蔣介石有鬚,毛魔姓毛成個太監,習種無

西門吹雪 葉孤城 陸小鳳 花滿樓

真‧皇天擊殺